近年来，一波新技术的出现加速了对外星生物的搜寻，使我们能够更好地探测银河系的遥远区域。 我们对外太空生命的真正了解|外部编辑| 2020年9月17日|外部在线 
 所有这一切足以激励记者劳拉·克兰兹自己展开一项关于外星人的调查。 我们对外太空生命的真正了解|外部编辑| 2020年9月17日|外部在线 
 鉴于我们了解到金星是多么不适宜居住，上个世纪的大部分时间里，我们都把最大的希望寄托在火星上，希望能找到地外生命的迹象。 我们需要尽快去金星尼尔·帕特尔，2020年9月16日，麻省理工科技评论 
 如果这一发现成立，如果没有找到对这种气体的其他解释，那么隔壁那颗地狱般的行星可能是第一个发现地外生命迹象的行星——尽管这些都是非常大的假设。 在金星大气中发现的磷化气可能是“一个可能的生命迹象”丽莎·格罗斯曼|科学新闻，2020年9月14日| 
 该命令是2015年通过的一项法律的后续，该法律概述了美国的立场，即允许美国公司拥有和出售他们从外星生物身上提取的资源。 NASA将为私人公司挖掘的月球岩石支付费用 
 关于外星生命的古怪章节设定在洛杉矶国际机场。 教宗方济各问“你会给外星人施洗吗?” 这就是答案。 2014年9月26日|DAILY BEAST 
 这是有史以来第一部描写外星入侵的小说，今天的读者仍然觉得很新鲜。 火星75年前袭击地球的时候——所有人都相信了 
 但是，某种模糊的意志力量能够翻转六票的想法完全是天外来事。 Maureen Dowd和Thomas Carlyle |Michael Tomasky | 2013年4月22日|DAILY BEAST 
 其中两个数字涉及不明飞行物和外星人，可能是外星人。 David Frum | 2013年4月3日|DAILY BEAST 
 周日，大约125块地外岩石将被拍卖。 纽约举行有史以来最大的陨石拍卖，Lizzie Crocker, 2012年10月10日 
 如果其他大陆消失了，就像北美消失了一样，你一个人会被神化到某个地外球体吗? 比你想象的绿|沃德摩尔 
 他们失去了所有原始火星文化的痕迹，甚至对他们的地外起源的记忆。 犯罪时间| H。 梁风笛手 
 他在地外矿业公司的地位和地位是众所周知的，我们当然尊重他。 “无术杰克”查尔斯·科特雷尔 
 这位外星人甚至有能力在他的声音中达到一种干巴巴的品质。 与达拉斯·麦考德·雷诺兹战斗 
 汉克讲完后，外星人把目光转向卢。 与达拉斯·麦考德·雷诺兹战斗